有幾多人睇過妹妹的橡皮擦？

各位
知道妹妹的橡皮擦嗎？
一個有關於親情的短篇小說
推薦各位沒看過的也去看
各位看過的鄉民都幾歲了呢？？？

轉自

而家好似揾唔返篇文

少年啊賓

睇個名仲以為h漫黎

真

即係你未睇過

作者的妹妹因為用橡皮擦手淫，導致橡皮擦塞入陰道中拿不出來。因為不敢就醫，而向哥哥求救。

我睇個個版本都係作者阿妹，但而家揾到既變左做老婆個妹妹

電動橡皮擦